想問吓會然C204死咗未

HI

未

搵我?

冇,關心吓你睇吓你死未

謝
岩岩放學
成個5月都好忙
考完試旅埋行冇耐家下又返學

你呢?

就嚟, 好掛住HK

幾時返?

十幾日後KR好唔啱毒撚生活

why?

why ?

未死？

邊到旅行

太現充了, 想去日本

去囉

但個4000仲未收到冇錢去

你唔係有返pt架咩

唉，哩到返唔到，唔想畀人捉我遣返